想問維園呢舊乜野黎

如題，有冇啲咩陽謀陰謀咁？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

樓豬on9?

起撚左好耐
曬埋D無謂錢

一個建築師既design, 基本上無意思 好快會拆

知就唔洗問

你當係啦，無知同on9都差唔多

前幾晚入左去睇，有舊咁嘅嘢
可能係警犬啲武器

風水野

仲未拆?

中秋裝飾未拆哂